痴撚線咁打法澳門會唔會移為平地？

西環吹到楝樓都就lum

唔會 會變海

移去邊

西環真係毀天滅地

真正過大海

過完大海都仲係大海

澳門到時仲要更加近個風眼